好奇點解佢地唔係71搞撐警遊行?

唔夠膽?

今日攪先激倒你地聽日出黎丫嘛

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

班豬隊友今日出嚟射自已龍門

公眾假期要雙工，無咁多筆直

Push

人地七一祝慶回歸呀點遊行